鬼同分化好易睇，任何剩係抹黑而完全舉唔出任何理據或合邏輯既理由既，就一定係鬼同搞分化！

求其一句：
你係五毛
乜sir物sir
拉
不推文回覆

求其講一句就當自己係正義化身可以亂咁抹黑？你當人傻架？

點解你咁執著用依個名嘅

拉
起底
不推文

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

你班人硬係咁興入去人地既post度夾硬問人問題而永遠唔因應主題作出回答，討論或者有理據既反駁，只會入黎留d冇意義既口號黎抹黑

所有人可以留意吓，維穩派多數都係咁

又分化

你d問題咁難點答呀

拉

原來泛民左膠自己答唔到就可以亂咁屈人

飯民打手最鍾意就係留一個「拉」字

good morning sir !

係！同埋動不動就叫人阿sir，冇辦法以理服人就屈人係黑警或者五毛，以為咁樣就過到骨

你係追擊泛民嘅分化撚，起底已經大把post，夠證據未，拉

追擊泛民就係分化撚，呢句說話已經夠晒不撚之所謂，晨早已經有人推翻同埋大把人反對，係你地呢班人面獸心既泛民左膠一直沿用黎屈人

點解飯民就唔可以追擊？

飯民咁多年黎出賣香港幾多次？